如果全世界得美國統治，會變成點？

或者全世界中國紋治既分別？

美國人冇乜興趣全面管曬全世界,基本上你唔喐佢或者食佢夾棍,佢就唔喐你

基本上只有冇中國同埋中東嗰班癲,佬南美洲嗰啲毒梟都可以話係世界和平?

世界單一權力
真。獨裁政權
無國際組織 機構 國家 軍事制衡

無論美國 英國 德國 都一樣
到時淨係需要諗 ： 點樣鞏固自己統治

純個人諗法

非美國人會變曬奴隸，美國人全部唔駛做，跟住好快有殖民地頂唔順，策劃反攻

詳情可以參考hunger game

其實英國都幾乎試過統治全世界 結果係 管唔掂

參考番冷戰後 美國獨霸果10-15年

人口唔夠管曬全世界

首先，除咗中國，或者其他納粹式政權
唔會有國家會咁做。
因為管治成本太高 唔符合商業利益

地球聯邦
宇宙世紀